估唔到燒山可以燈撚到雜種唔打貪官

之前燒山大讚雜種打貪好撚勁，而家直頭唔撚打，仲同曾慶紅換妻加大合照

睇黎燒山燈神寶座永遠走唔甩
另外大紀元好快撚d執柒左佢，多得你d維穩，令全世界都ff雜種係好人，比更多時間共產黨